好唔開心 見到人性光輝被欺壓時

真係好開心 唔知做咩係咁喊
見到好人被壞人欺負時 個心好似碎左咁
黑暗蓋頂 望早日散去 還我光芒